

\section{Material Didático-Pedagógico}
\label{sec:material}

Nas disciplinas do curso de graduação em \imprimircurso \space são utilizados diversos materiais didático-pedagógico tais como livros, artigos, apostilas, slides de apresentação, testes, exercícios etc.